2月8號收到sms嘅巴打收到4000蚊未？

見到有啲遲過我有sms嘅都收到4000
點解我排3萬尾都仲未有？
其實到底係咪唔順序咁派架

我3月頭寄 3月中已經收到

收到後要幾時先有得派？

未呀屌 啲人話random派

4月29號先入信箱 今日岩岩收到短訊睇黎遲黎先上岸係真的

我2月8號收到sms到依家都未收到錢。所以都唔知幾時有

你都係2月8號收到sms？你排第幾？

2月1交表
2月26sms
今日收錢

收錢會唔會有SMS或者信通知?

2月1號交
3月1號sms,到而家都未有

我2月28收到sms 都未收到錢

有SMS

你有冇睇新聞架

啲form一疊疊用紅白藍膠袋求其放

先後次序都亂鬼晒啦

利申: 4月27交今日有sms

而家先收短訊等到下年

3月頭寄 尋日收到

3月頭收SMS 5月頭已經有了

8/2 收sms 第二日派錢日就有

3月2日收sms仲未有

4月中先收到sms 幾時先有

3月1

屌,咪講左行政好撚混亂,d人邊批就手就處理邊批先囉,唔係跟先先後次序留意下新聞啦

我同老母都喺2月26號收到sms
老母尋日收到錢 我就乜都冇

3月頭寄仲未有sms，老豆遲過我寄但好早已經收到sms

審核完準備過數係咪一定會寄信通知先？

最尾果日交 今日收到SMS